覺唔覺特區護照入唔到中國好on9？

一定要用回鄉證

其實大陸喱都成日嘈，點解來香港要簽證

因為大家都是中國公民
中國公民是冇公民權利
非中國公民先有特權

唔on 9
用返啲親中人仕插BNO 嘅理由答返你:
中國如果有當你係自己人, 就唔會用特護入唔到中國啦

咁中國唔當香港人係自己人, 無問題架喎.
最緊要中國唔好玩雙重標準, 係咁屈香港人認做中國人啫

it狗，你d資訊好有用呀.jpg

又或者中國帶頭承認BNO 係英籍, 咁中國話特護係中國籍, 都無問題. 最緊要唔好玩雙重標準

係 無回鄉證連天水圍都去唔到

係
我過海去九龍居然要用回鄉證